感冒食乜好

前日開始病到而家
都唔知煮乜嘢食好
有無手足推介下有咩食物食完會快啲好或者無咁辛苦

食藥

食咗喇

維他命C

感冒藥

食生果得唔得?

食藥唔飽

m記

檸水

食粥啦

食皮蛋粥

感冒冇得醫架
等佢啲菌自己死就自然好

至於食乜
只要唔係刺激性食物就不妨食多啲
同唔好食垃圾食物

你個username

自然療法：奇異果水能醫百病

認真想請教一下。之前有位巴打講過話啲感冒藥只係將病徵暫停抑壓住，而唔係真係醫到感冒，係真定假架？

睇咗維基感冒好似多數真係靠人體抵抗力醫
btw傷風感冒完全分唔清

感冒多數同免疫力有關,平時食下維C嘅水果~橙呀~奇異果啦~唔好捱咁多夜~

一日食兩個奇異果 訓多d la

我自己係逢親轉季就特別容易病,，最近開始食JAMIEXXX(+隻維C), 想等自己身體強壯D。食左2個月都幾好!TRY TRY~